見字解讀（窮）

窮就一定關家庭事 中文字千年文化不無道理